有咩即時對戰手遊好玩？

除左王者同食雞之外 仲有咩比較好玩？

Clash royale

呢隻真係簡單得黎技術含量高,一場2,3分鐘搞掂

手遊你開咩遊戲台 返apps台啦

company of heroes
買斷